[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》 [11] 團長我要求點人數

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:

IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A: 哩個真係答你唔到，隻Game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B Rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升Lv升Lv同升Lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以編成>角色>突破>裝備>入手方法，咁樣出擊
請直接去角色>突破>裝備>入手方法，唔好由編成度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊扣10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日Reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，因為隻Game本身唔會有通知，架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

棄驚留名

棄驚要搶1001

下仲有人玩？

快啲開小組賽同出新活動啦

B船呀呀

咪係,再唔出,全部人棄驚

棄左啦

棄都棄

垃圾驚Helen呢

無錢呀

LM

演習d人升得好快，唔夠打

越打越趺

lm

D船

B船

機體真係永遠都係綠綠綠綠綠，屌

反正商船咁岩有，買左佢算

係時候可以由4團合併做2團了

唔知同盟戰開果陣，哩度仲夠唔夠人湊一個團呢

一個團就點都會有，兩個就難講啲

Keep著每日skip卷打hard算...
打到懷疑人生...

除左hard仲有咩好打
唔係仲有人課油咁認真肝掛

到底點肝4隻隼一上20lv

依家得架021 自己一個14lv，其他兩架隼一8lv，一架6lv，剩低2架紫電一架5一架6

升飛機又係十世都未升完，後期20個件升一下

我覺得再擺多2個禮拜個團又少一半人

0戰全部冇打
打紫電 隼一 三已經冇晒油

我有買油
儲裝準備7突

我已經放棄左追7突，慢慢嚟算

我 隼一 14， 021 13，雙紫電5，隼三 7，6
升一野+勁少但每日就係儲呢d

3星得壽 我都想肝其他機

玩左2日新手留名

有新人

有冇人pvp換疾風圖紙 好似好勁咁 雖然得換哂升得5lv

都無人專用機係疾風

數值唔錯
可能專用機5%加乘都唔夠勁
不過詳情要等高手解包 飛機數值/角色數值既關係先得

PAGE1好似有講
係個人升5% 唔係機數值升5%
而人:機 大約係2:1
即係如果你部機要全面勁10%先追到

2:1咁多 有冇source嚟研究下

我自己做實驗搵
唔想再貼出來

#733睇起

空戰教官

突然發現除左me之外，留得係個post度嘅都係高手

除左you之外 個個都非洲人

抽到狂犬
升佢換走kate?

痴線 4隻攻擊型
.gun

得一隻tank
出唔出隻補好?定出3攻擊

helen zara唔係坦咩
我果組200名開始有 前補後攻嘅打法
加攻後靠攻擊機開技 可以滿血被秒
pvp真係好睇rng 5星可以唔夠4星打
所以冇無敵隊 想用咩就咩
pve就睇戰力做人

冇加攻3星補
2星果隻加攻補 得唔得

有原3星補先玩前補後打 除非你隻2星升滿6星
睇你演習組多唔多大佬
正常坦打 坦打 打補已經夠打上1千

6隻攻擊型齊晒

玩咁耐都係得キリエ一個攻擊型

冇黎一排,個POST愈黎愈少人

.gun

是咪有團入

依家啲團應該空到任你揀

完全無野玩，唔知自己每日做緊咩
好心啲活動整得咁無聊，小組賽就長駐啦

其實小組賽係玩咩

就算唔長駐都隔星期喇

真養生game
每晚用skip卷30分鐘就玩哂

搵下其他game 玩算

玩緊公主同fgo

我都有玩FGO 日服
add me

有齊6隻都升唔哂
btw我數到5隻咋喎

響巴話緊佢自己齊6隻

認住佢個id
真。無想轉生。運命操控者。歐州之皇者

屌你做乜鳩

首先睇你順位戰排名去分Rank
同rank入面抽9 條友同你一組

分組之前要好似順位戰咁set 好左防守隊先
但同順位戰唔同，小組賽開左之後哩隊防守隊係會fix死，就算你升lv換裝都唔會影響到隊防守隊

之後就係用一星期時間打其他9個人嘅防守隊刷分
贏輸都有分，贏嘅話全隊剩越多血就越高分，6 個滿血就10000分

小組賽期間可以無限次挑戰其他9個人嘅防守陣
總之就係盡量刷高個總分(最多90000)，然後睇名次決定獎勵

正喎
幾時再開

wtf 原來睇順位 咁我換1星陣落返去先

1-1000係同一rank
唔排除佢同rank 入面分gp 係搵返附近順位啲人，但無任何證據證實到哩一點，有可能都只係1-1000 隨機分

雖然我都keep 左自己係800-900左右

我都沖到好高下
完

3,4日後，你可以去演習果度睇下，佢有寫受付乜乜乜

講明先，獎勵基本上係越高rank 越好，佢分7個rank
1-1000/1001-2000/2001-3000/3001-4000/4001-5000/5001-6000/6001-10000

盡量點都要入到rank1，墊底都收400 石

早講啦
宜家4XX 仲沖唔沖好

考慮分rank嘅話， 1位同1000位獎勵上係無分別

至於會唔會1位果組難打過1000 位果組就真係無人答到你，但有唔少人都估係有影響
所以你去到rank 1尾可能會見到唔少戰力高到仆街，以前係前十見過嘅人

岩岩入坑一定係趁果組仲未多痴線佬盡快沖一次上一位先，唔使諗其他野，唔係將來你都唔知仲有無機會回收任務堆pvp石

珍
得70000戰唔知可以去到邊

卡左係2百名 兩日 係唔係要重生

廢事落番去啦
仲有一堆送100鑽既順位任想解埋
同埋都唔排除有班6星大佬一樣諗法特登降落去
btw高名次除左鑽仲有冇其他野

你講小組賽?
除左石仲有演習分同非洲券

之前都講過，rank1 1位有3000分，2位有2500分，每個月多一隻金船長/三星

降落去哩啲係無聊玩下啫，唔使太認真
未上過一位盡力沖下一位先一夾無錯

ok

拉大貧富差距

呢兩日食左屎，完全唔出警報

+1

+2

爆足6次油都係得4次

唔好諗了 上得第一都應該全6星課長嚟

第10都有1500分 最起碼keep rank1先

一世無坦

reona做坦一流 唔識野

fio點放好。唔識擺

點解你地咁多三星

reona+fio 加攻加sp 好快開技收對面皮
利申我冇fio

support可以放前咁搏？

1波流
E組300名內有1半人係3補做坦

返到屋企跟教官份研究下再深入探討下專屬機先

最好小組賽都多啲人咁擺，Helen嘅天下
等陣9條友都3回避前排，helen真係返屋企含撚算

咁益你？含埋撚

點解可以咁養生

i組 百幾名打唔上除左砍掉重練重有咩方法

全隊滿左80lv先再講重練啦

唔買油真係半個鐘ko 晒一日要做嘅野
最晒時間係等演習cd，如果空賊都見唔到幾個嘅話真係十五分鐘收工

宜家唯有等20號,再唔搞搞佢真係好快4合1

升埋先,20號有新卡池,到時再諗

4 合 0

A 船

終於

終於我都有份

brother

4星都已經好好用..係咁回血
而家練緊euca同佢一齊守睇下會點

小組戰就練緊2星reona

5星我升咗emma先，加攻一嘢轟埋去

2星reona點用好

拖時間，拉低人分
我嗰邊pvp都幾多人用

正式收皮

可以四合一了

B團近幾日啲船都係我打

歐洲石油王

日日課油都唔出船可以點

棄驚！

各分部部長要做好準備公會戰前合團

合唔合到兩團

靜哂

有冇團入新手

A團 活人 揮手

A團

無油
岩岩出大空警報 但我無油
碎完石都要打左五場先出

A團剩26
B團剩27

有其他game撞活動

玩緊新game,唔得閒

咩game

bangdream,2週年買咗石頭號玩抽抽
宜家hea玩緊

刷緊戰果

1.2.0果堆空賊相關嘅ui改動
終於合理返晒

屌我成個禮拜無見過任何商船咁濟on99

今日燒晒所有體先見到一次空賊好彩之後有警報

我都入左城娘坑

5條囡23技6lv啦

不過27次大空賊0黃奇蝦真係垃圾到一個點

唔知邊個開左a船 上水啦各位

終於全部上哂4星

多謝歐洲石油王提供笑話

啱啱27場 1黃蝦

時差既關係每日起身就岩岩好新一日
然後煮完早餐一邊食一邊玩
個炒蛋都未食完就打完

C盟死咗？
公會頻道水靜河飛
募集、抽角都得返我⋯⋯

必三仲有一日可以買
但我比唔到錢

真係好難講，我都無乜留意愛麗絲巴打仲有無上水

係咪重生緊

新手申請左團 叫lihkg]JJ

搵我?輕鬆養生 數碼暴龍個邊肛緊超惡魔獸

1.2合理好多
終於唔洗係機師page行出去打空賊又番番去
同埋唔洗次次好似精神病咁check 大空賊

上水A船

C船

推post慢咗好多

係唔係fake npc

有冇用?

wiki話佢有9分
咁如果你無emma同fio
就可以用佢 應該
但個人黎講唔會用佢 因為要用金船長升 除非你好歐洲

估唔到roll得贏
得1隻攻擊型好多野都打得好辛苦
emma攞岩個位可以直接燒死我大半隊

我個陣係咁

d船

申請曬 咁多個團 求收

收ed

renji我抽左成3隻

你都1隊4星
咁搞好1隊先搞其他角色
又要嘔多隻金船長升新人就唔多化算

知你歐洲啦

都4星晒就無謂再換隻3星啦

提提大家今晚開始應該可以set小組賽防守陣(好似係)

小組賽陣=全攻陣
反正d人遲d升哂90lv
又係屌打80lv陣
以快死等對面補唔到血 拎唔到高分為主

想緊爆唔爆石衝1萬名內拎30% 5 星 卷

回錯post

第1次打小組就話有升lv空間可以追
第2次小組賽個個都封頂
仲用奇陣會唔會太玩命

都唔係好奇陣者...

zara+fio
helen+reona
dahlia+pancake

以為你全攻陣=6隻攻擊機

20號開新normal同hard關?

那有咁多攻擊機

淨係話空賊襲來event
唔知7突個素材係咪都係event跌

收到風今集動畫有euca背影

小組賽3日後開，使唔使受付咁耐原本以為受付一日就算

登入活動 總共200石 加一堆其他野

睇返公告，小組賽計分方法唔同左，上限高左
可能唔再剩係睇血量睇埋時間之類?

10skip
100石
1張非洲券
5000蚊
5個大Pancake
200油
100石

好心送個double啦 垃圾笨大

OVA

原來可以手動轉主頁鏡頭

開左a船

無聊係區頻度睇人幾LV
見到有個公會全團都70LV以上

今集出嗰幾架轟炸機
第一眼睇到以為係B-52，嚇撚死

三個十抽都無三星

20號出新卡池,咁都唔忍埋佢

他還有魔法卡

又係喎

防衛team點排位好 Emma Helen滿123技

Helen 差隻金船長先滿到1技

就係出新池前抽埋

不課了

回避坦保emma

有新活動未

儲定油

升緊Rita

好用?
諗緊升一隻補
有Euca,bell
升邊隻好
(本身有隻2星reona升到70lv)

Euca啦

但我見wiki寫bell高分d
奶大d

我主攻所以Reona排頭位

留意番
呢隻係2星reona
唔係3星果隻全攻型
(利申:3星果隻80左)

oh, 冇野了

好想抽 冇Reona冇坦

抽

等pool up再抽喇
今期2隻都係攻擊

燈下20號新pool係3星naomi(動畫第十話)+moa(怪盜團第二章)

唔係掛 啱啱先升咗隻1星moa

1星還1星，3星還3星，就算出新版，對花火巴嚟講咪又係課兩課上6星

課長.gun

但有無推介升咩sup好

都係果幾隻架啦，單分隊回血就euca，全隊回血就 bell，攻擊向就reona，攻守兼備就acco(但要升上5星+1技 4lv)

小薯終於都突破左80000

抽哂D演習鑽都係冇攻擊型
pick你老母up

竟然有人仲唔識死

玩左4日 繼續升呢隊個方向好冇
狂犬新抽中 好勁 但第3小隊冇坦

有Fio+emma先叫做完整版飛行隊

好
爆咗機

爆機 唔洗討論

咁快唔洗討論

金像獎升5星EMMA定4星狂犬好

4星fio先 多招passives
同埋因為Emma而家有得抽

.GUN

我尋日入左3次10抽都唔中呀

好唔該大佬

咁慘5%算幾易出

回坦top12 攻top12
你都有 咁可以點討論
第3隊雙補等合流囉

但必中3星果次十抽
中左2隻 即係中左1隻

但尋日roll裝roll左呢把嘢出來
仲有無得再高攻d

最高係80火 你玩晒啦

例子
隻zara6星其他4星 比佢玩撚死

尋日roll完呢把嘢 以為自己移左民
點知.....係花光所有運氣
3個十抽都唔中任何3星

雙補 ACCO放3後都唔錯 我覺得

上衣7次10抽都唔中一隻
之後開台集氣先抽中
最後都抽唔返去5%到

想問下機動力實際效果大唔大
新手好多野問

咁多3星槍
.GUN?

3星槍都要roll架

可以RE-ROLL架咩?

刷多幾十支3*槍ROLL

就係無....要Roll中雙火力 我都係得2把...

真係 .GUN 呀?

所以中左支雙40 我都閃左陣眼
以為自己睇錯

所以咪3次十抽都唔中三星lor
用哂運氣

btw 真係封頂40攻?
ps:比zara/helen用岩岩好開技即去後面 仲可以射幾槍 岩用哂d火力槍

曬10抽1堆3星已經過時
依加係曬裝嘅時代
利申我裝都未齊

得果一把都叫曬

裝真係唯一有得跟下課長嘅嘢

裝可以新手pack/商船買/event換
都算易儲啦

求各界打多啲船買pancake 星期三開90lv了

我本身果D都未升哂

我呢加先2隻pre90
一隻差2件
其他0件

差一件就搞掂

我都想要雙40火力

我連隊都未齊

幾多pancake先夠
已經打齊晒突破材料

咁快

得6隻原3叫用得
點同各位大佬比

油王
.GUN

金機銃我有11支
甲好似買左3件先齊

暫時未見過高過40火力

估唔到有樣攻到頂

機動哩個數值最主要表現係head on 對射果陣
你嘅機動力比對方高嘅話，對射做成嘅傷害會高啲，受到嘅傷害都會多啲

當然機動都同旋回加速果堆有關，但唔明顯

我先齊左2隻

齊兩隻6星?

兩隻7突

me 5隻但係得76000戰
未齊隊 有一隻唔知上唔上80LV好

1隊 80lv 全4星係基本
好似係

到時抽到第2次又要升過

咩叫未齊隊先

有7突咩

升下飛機
全金裝
幫d囡囡準備升90lv
好快就7萬7/8

不過演習見人已經2,3隻5星
我先得1隻5星, 點算

隻roig唔知升唔升好
不過升左都唔夠pancake

抽囉 咁都要問

升kylie 好過升roig，roig 你仲要上4星
bell做住前排先囉

kylie的重要性
1開波送 又有地區抽

2,3隻5星算少，唔講a組，就算我哩邊g 組都唔少半隊6 星半隊5 星

課長你全隊6星未

非洲如我 一隻都冇
如果你有課 應該10隻都嚟

不過有3隻叫緊糊

不了，前排手痕抽多兩下十抽得保底

A船

都好
不過20號都就到

Pvp要換齊3星+船長
小組戰一定要rank1 第5名以上

7隻Kate先得1隻Emma

6 星痴線佬

多謝石油王
我又有遊戲玩

6星大佬

20號個活動會唔會空賊岀現+掉落雙倍就算

可能係打富岳

垃圾養生驚

話說睇完第十話走左去睇下富岳個wiki，已經有人加左「在動畫荒野的壽飛行隊第十話中出現」

d ship

遲早俾演習搞到棄驚

why ar

2日連輸5場都未棄驚
只要你相信佢係RNG 所有野就唔同晒

地區角淨係中Akari
即刻換隻金船長上5星

B 船

係都我棄驚先

啱啱10抽又非咗

全post 爆死

單挑zara 無乜邊隻贏到，講真
反咬, 回避buff, 回血 哩三樣俱備真係好難搞
你如果剩隻攻擊型+zara至少儲唔到1技就有機會，其他機型唔會打得郁

但如果zara有一技，咁基本上單挑無敵咁濟，隻攻擊型比佢反咬嘅話真係收皮

fake npc
8萬5戰力

原來十甲係你 成日見到你

利申:打過你落來

我同你都係B團ga wo
相煎何太急

無睇list
個名又唔似香港人改
打

上嚟搵我未

小智.jpg
上到166就打唔到了...
5場輸3場
呢加無課石打多幾次就keep住響300

其實有冇人會練1星
想賣哂D銅船長

原來有得賣
我用唔著 賣咗先

一個銅1000，一個銀3000

我4隻冇血咬佢尾
之後唔洗講你知咩事

我琴日打8萬9大空賊果陣都試過
一下反咬3隻

小組賽防守隊點配好
最高星一隊 定分散投資好

除非你已經升好多餘嘅角色，唔係防守隊哩啲野將來先諗啦
反正我就上最勁果隊算，其他人未升星未升技點打

我試過 打到最尾得番近滿血 dahlia+殘血kylie打隻一條線血量zara

結果唔洗講

人地Zara D血厚到

純血量我覺得dahlia仲厚
只係比我升爆左2技無我夢中 已經次次最尾先死

尋晚10抽中左2隻3*

EMMA 同 ERIKA
EMMA抽到5星左

.Gun

你7星KATE

我係唔知點分配
5星helen+5星emma 4星chika+5星kylie 4星zara+4星bell
試過打2場演習同1個人
1場用上面個陣 輸左
1場zara同helen換位輕鬆打
helen冇回血技 1隊好快被秒 換左zara就唔同晒
所以先問下點配會安全D 頂得耐啲
btw chika+kylie剋fio隊 唔知點解 試過完勝6星fio

進攻既人可以隨意換隊換擺位針你弱點打
所以我覺得防守點排都唔會有太大分別

係... 我用fio都好鬼怕d機動型
同人地隻攻擊型鬥大力就有得玩

換個講法 如何減少弱點的暴露
重點守1分隊 / 分開扣對面血

最大火力 等對面回唔切血

點解唔係自己2隊最大火力 一隊回血
然後磨到回爆血果陣ko對面

仲有一日set隊 咪維護完仲有十個鐘可以沖lv

做咩咁大聲
btw好在唔係同石油王同組

都要打齊裝先升到
油王買20次油

幾時先更新

【メンテナンスのお知らせ】
明日、3月20日(水)10:00～12:00（予定）にメンテナンスを行います。

首抽係打到幾時, 第一次 果隻算唔算

教學可以唔洗打
第1次嗰隻都有機會3星
首抽係自己收信

咁易刷既

爆左機

A打出船

嘩屌

雖然都係無女武神巴比我果個ac咁歐

升邊隻好?(當兩隻都lv80)

話說女武神巴既去左邊

我"未"棄game架...低調咁養生

終於歐返次

prepare to die jpg.

求解

BOTH

you win

得55隻角色 遲早升得哂

1分鐘

彩裝

【メインクエスト追加】
ラハマ、カイチ、インノの13～15ステージを追加！さらに難しいステージ5も追加しました！難：カイチ5では疾風の部品を入手可能！
アプリダウンロードはこちら→ #コトブキ

4星零件

要30件

個活動點玩

刷到空賊出黎打佢？

出擊有event標記既area -> 出event空賊 ->儲medal換野
好似係

新pool又歪

個ナオミ乜水

又係攻擊型既機動機

歪晒

ching 肯定未睇第十集

比我啦

真係未

新機1203機動

個新活動要指定區域咁仆街

個pool有renoa唔係幾想抽

好正，但抽唔中

點解

但今次係同 reona同一個pool
唔想抽

D石留番買新出lv60個pack算

reona唔好咩
定係你本身有?

上個月演習換左了

我其實一集動畫都冇睇過

就6星

睇下評價點先再決定抽唔抽 卡面冇乜愛

唔比

睇啦

又歐王
一次2隻3星

快啲睇

是但啦，有金船長黃奇蝦就係好活動

我果陣未玩

btw 咁快已經4星booster + 4星裝，隻game進度真係好快

個活動即係逼人哩10日狂打インノ?佢果個地區會唔會變

20場團長級先有一件4星booster

好肝，活動一次出9個幣
1500先換到金船長

係囉
想打其他野都唔得

裝嘅星可以鳩加
都係要肝架者
人果邊就

仲要睇彩數撞空賊

你已經打左團長級?

反正追晒新主線同hard再打活動

唔單止要睇彩數撞空賊，你唔好彩只會撞到一般空賊，同活動空賊又唔同

b ship

Emma 1技升爆左 下隻升邊個好?

副團長有19個活動幣

我會揀helen? 聽人講helen招技上4之後範圍大左又勁啲，好似係

了似爆上90lv set 防守隊好
冇人容易俾人ko

原來如果對面最後一個敵人係比炎上擊墜嘅話，原本條囡講野個位會空左乜都無

SOS巴應該係大贏家，一早升好晒

打緊Zara既裝

打唔切啦,哪有油

OK

打緊chika睇下咩料先 順便刷活動

完全冇動力去肝個空賊event囉

刷咗1000體 大約4-5場岀隻空賊

1000體

咁4-5場有幾多coin

第一場團長

防守隊請出圖抄考下

on9, 7突先升5lv

勁多圖紙升飛機 佛心活動

要咩裝

係咪要打左下角 佢標住果句先會出果隻特別空賊

咁爽

有黃哈

4星係計擊退數獲得

打黎打去都係幹部

你指咁？

有黃蝦

應該100lv封頂，之後每突5lv，最後10突就100，岩岩好

我琴日刷到第30次大空賊終於第一次出左黃蝦btw

要咁先有團長

第2場,係咪場場有?係就爆石打

SOS巴個ac根本係奇蝦特化，屌

打極都係最廢果隻幹部

SOS巴個aco根本官方Acc
仲未打過團長

同一級要打夠5次先可以打下一級

買咗3次油架

睇嚟我剩係可以7突helen先，咁岩件裝就係インノ

痴線燒油game

我都係....

有無人去公告望下佢有無寫活動空賊個出現區域係咪會變
唔變真係終極on9

團長一日限打幾多次？

same
想升ZARA但撞唔岩活動

原本都想課隻伊藤靜番黎
但係600石探路低保
熄驚bye

空賊應該無限
定佢當大空賊咁出

想換reona入去，應該抽走邊隻

最廢果隻都打左十回了

你果隊好嘔心

最右又盾又回血
中間 chika又回血 後排都痛
左邊zara+emma 唔洗講 好痛
見到都唔想打

Kylie換Reona？ 想多D防守

但reona係buff攻
係換來好似都唔係防守向

同埋最大問題係

你總當戰打人就話要回血拎高分者
唔通你打算防守果隊要dum夠波鐘 dum到完場等人地1分都拎唔到?
如果唔係set防守嘢無意思架bor

小組防守放哂最大火力算 等對面回唔切血

明白，轉Buff攻咁Reona換Kylie？
定用返原陣好？

如果換我頂多換走bell入reona

OK，感謝走巴教路

反正人地都係要chok高分者
到時完總當果陣個個都6部85打你6部80
點都輸
要拎人難d拎分即係要佢回唔切血

最愛Reona，但入唔到隊
唔想放棄Bell回血，好正

冇限,20次就唔會再出,好似係
第3場團長冇黃奇蝦

你仲未明總當戰點玩

80>85要6萬經左右，一口氣清左17xx個細pancake

岩岩打完第1場團長
哪有蝦

夠五十回先有下級

買咗6次油,今晚繼續

打一次副團長,之後有機會出活動大空賊

唔撚係呀
連打活動都要歐過人
仲未見過副團同埋團長....

咁點先有得打副團長

買左4次油，打極都係得哩條撚樣，今次活動係咪皮已收

直覺話比我知係垃圾rng

3次團長冇黃蝦呀屌
好在10抽中naomi

今次小組賽計分方法有改動，唔一定又係靠回血chok 高分了

直覺同我講
我呢個ac係非州人

屌真係唔知

我哩個ac 除左抽卡都係非洲人

公告寫左話計分機制會改，同一場最高分嘅上限都會改

買咗6次加package x 3 先岀到2隻 仲要冇奇蝦

個event得11日
每日要至少刷2次團長出黎先夠拎4星booster

無聊係度睇人啲戰力，哩條友肝兩肝應該就90000以上

棄驚

痴線，全6星

棄

棄驚了

棄了

其實真係幾趕客
不過通常多人棄之後就會派糖

練左4隻85lv, 得番500幾個細pancake

6隻都唔同裝 但30粒唔想刷

排位偷雞沖上第1先

公平咩

好多萌新
all in千8石得個吉

頂唔順，有緣下個 game 再見

我連第一次副團長都未見到，公平咩

8 萬8 痴線佬

集體棄驚，哩個post 應該推唔爆了

口講棄game
身體卻很誠實

岩岩
我打個470位嘅 輕鬆ko左
然後佢幫我升排名去423度

咩事

咁岩個470比你打爆之前打爆左423

咁個470會去左咩位

去左你依家個位

我打之前果個520
好慘者

nooooo

棄game

全部棄驚

得咗

打左13次幹部先出一次副團
呢個event點玩呀

尋日就話可以儲哂d油打event者
聽日後日點打咁多場

真心膠 仲要幹部先有機會岀團長

仲要活動支援果個油 一定要課金石先買得

活動剩係出幹部既

咪撚叫咩空賊襲來啦，叫幹部襲來算啦屌你老母

如果因為rng 太閪刷唔齊嘅我真係棄驚算

咁9成9刷唔齊
然後等佢新開Booster關算

佢唔限area已經好好多

已經唔知好無再刷落去
刷極咪又係helen料

想升emma zara ar

我想升fio zara

公告寫左限area
唔會轉area

有冇新英食評

冇寫會唔會轉,我覺得會一日轉一次,今晚就知

始終刷夠左helen 7突
唔想再哂油

望到有人set福利隊
好想碎石打

然後望清楚d
佢只係高我一名

好彩早幾日食鑽打左上第1
7萬6戰仲勉強打得過
依家比堆6星仆街仔塞哂係頭10

呢個都要跟

.gun
我早一星期 7萬8果陣已經食完石都打唔上去....

因為我group J 班課長仲未練上去
上星期仲見有好人會換1lv陣比人上 依家已經冇哂

轉咗福利陣成粒鐘都冇人打我

起碼總當戰前唔會換喇
容咩易一換完趺過1000名

如果可以指定打第幾名嘅話我即打

又冇跌得咁快既
我換左福利陣2日都係落到600幾
依家轉番正常陣

安全d好

+1，刷完helen 之後就收左手

我刷埋BELL

個活動咁廢既

bell bb 仲係60lv
未開總當都廢事升住

小組賽應該好難打 個個戰力差唔多

仲要睇改左D咩計分方法

加埋時間掛

我隻差新果粒野上85

Finally

超-6咁上到第1
RNG is the best
一定好快比人屌返落黎

iphone6打親團長都中途彈game

屌，咁都認到係咪痴線架

摩擦力

睇番1080p其實都畫得幾清楚係bell euca同erika
不過唔講真係發現唔到

梁國雄.jpg

最後一集Harukaze全部出晒黎

應該pvp向 好大力 仲有debuff
不過抽唔到冇得測試

you字典有抽唔到哩個字嘅咩?

未就係

依家先望到naomi技能，3技咁奇怪
即係目標分隊有一個人上buff佢就有機會解對面分隊全體一個buff，話勁唔勁咁

論攻擊應該唔夠helen好
buff機都係紫電好過032
如果個debuff可以削走ithaca erika之類個盾
咁pvp打特定隊應該唔差掛
不過好多麻煩既技都係單發效果削唔走 好微妙

是鳩但啦反正都抽唔到

最後果句先係真理

A團有船...

爆死一瞬間

死唔去

可以準備整二隊

你的團員已死

說好嘅爆死呢

歪咗炮

要揾番1080p來睇

11場1奇蝦

2日就打爆個活動

你地係點刷活動
不斷刷普通關等佢出黎?有時刷廿場都唔見佢出一次
你地係咪不斷食石換油打?

點解我打幹部十三場先有一場副團

之前留左800油加埋換左6次油同買60LV PACK
刷普通關 我見突然間出得咁密就射哂SKIP卷
順便刷Helen, Euca, Chika彩裝

幹部都會出團長

新入坑報到

想問吓依隊個排序有冇咩問題
同埋pilots應該揸專屬機 定係有更好嘅options

又一個抽唔中就棄

我之前三次十抽都唔中三星

冇
專屬先
今個月記得換euca

唔好氣餒

有歐就有非
試過連70抽都冇
宜家拉返均得3%都唔知有冇

無可否認對無課好唔friendly

70抽都唔中個機會率係....
2.758%

其實係咪只有刷活動個area 先會有活動空賊？

本人非到仆街 fgo試過42pack先bo5到

冇換區,我服咗你笨大

如果下個活動都係咁垃圾
我就棄驚

42pack

真係開始多人棄
唔出限定,迫人課油,營收都跌咗好多啦,笨大仲唔醒水

一齊加入唔課金聯盟

宜家不嬲唔課,啲營運正仆街
如果玩到一年以上,就可能課個限定超得

ching有無諗過其實個post得你仲有課緊

屌
我都唔知講咩好

只課一次必三計唔計有課

on9個活動唔換區逼人刷同一張圖會唔會太垃圾
feel到應該好快執笠

一次必3+1

中左2隻3星

終於見到第一次副團屌你

講3星數傷感情啊ching驚傷到你感情

呢樣真係ON9到唔想講

話唔定過左24點會轉呢

然後直接出埋團長

日本時區果啲巴打都無反應，睇怕都唔關事了，都只可以希望佢係每兩日轉一次，5個區岩岩好10日?
如果真係死都唔轉咁真係on9了

打定90Lv果d咩

真係望佢兩日轉一次,唔係就收皮

佢個活動本身已經靠rng，刷又難刷，仲要逼死你刷同一區

都係cy爸爸好

20日login今日送果1抽中左第二隻erika，升到4星了

隻game養生到我已經可以長期keep 5萬蚊係手預備買黃蝦

雖然我一次都未見過

ac哩啲真係整定好，雖然刷其他野果陣我非到無倫，唯獨抽卡我個ac真係未輸過

1次出兩隻無錢
有5萬之後唔好話金連綠蝦都無

話時話你地團仲有幾多人?
B團已經得返24個我相信開左哩個pool過多2個禮拜可能又走一半人

幾日冇開副帳就趺到落24

近排成日有綠

離合團不遠了

原來活動地區刷野會出普通空賊
應該唔洗等下個活動
完左小組冇頭5 秒棄

係啊，我今日都有講過
你死刷爛刷出幹部都算，出普通空賊真係笑左

活動換咗金船長,終於第一隻真6星

今日出好多空賊,活動空賊都冇咁多

隻acco值得咁升
利申 reona+helen

等12～0時個每日空賊任出先再刷活動算

Emma Helen滿技 之後升咩好

SOS巴成日出post分享點用acco+helen你都唔睇...小心he嬲you

值,helen咁配係最有價值
acco有招技+34%攻,一開波就靠佢食飯,唔係小薯點係A組生存
金船長升其他人,銀船長又唔會浪費
咁樣2隻6星嚇下人都好
reona其實好多種配法,遲啲升黎配euca應該好好玩

加攻秒殺流 講左幾個post

我呢加係每四十秒開一次大流

其他女都未開到技果陣我隻helen bb開到2次

ヘレン20秒內開1次技對面一定死一隻,迴避型同雙回血除外
之後就6打5,合流就6打4,專打啲唔係3迴避就多數贏
下次cap張圖俾你睇有幾快

但見到高排位個個3回避型 or chika
Helen又唔打後排

我呢加都係
但要咬得岩人先係

終於多隻前衛
但我想要集中之類既幫我保人
家下活動又鎖左地方，冇得練人

chika都係一嘢打爆,除非佢後排可以幫佢回血

唔使咬啱,總之非迴避全部都死
不過要留意有幾隻剋到哩種打法,例如3星アコ就可以剋到2星アコ

個塗裝幾正
等下聽晚活動會唔會轉區

屌,我e個區真係冇件裝岩洗
當刷抽獎劵咋

有無人係好多角但無中過重復，低星星好撚慘比高星星打爆

睇著個排名日跌夜跌
又上唔到星星增強戰力
果種無力感

我係
我隊野依家仲係5隻4星 1隻5星

塞哂金船長 金奇蝦俾Fio Emma已經打死人

我冇抽添,靠活動同演習換金船長
終於有隻6星,唔使跌得咁勁

屌我都係咁
個排名剩係識跌
無見一排我以爲你地都上6星了

個人經驗唔係咁易
人地高迴轉d已經夠屈死
完全兜唔到去背後,比人拖時間拖死

咁我而家開始塞比Emma先

冇睇到
原來有莎拉,加兩隻黑髮做前排
升完都好撚勁啦

屌咁都係唔塞比emma了

屌咁即係點
沙律醬 + エリカ+イザカ 前排
後排 emma fio helen?

升完就好撚勁？

小組賽防隊又點樣好？

總之reona就收返埋，除非對邊唔係傳統陣，reona+helen速拿下對邊一部前排果時先拎出黎？

你仲夠油升ザラ咩?
用原本6隻先啦,又唔係一定要鬥贏
用住先啦,除非你買好多油,唔係人地6隻85咪又係撳住你黎打

イザカ配Emma
エリカ配Fio
Helen配Euca/Reona秒前排冇後排補機動

Emma Fio滿1技大大力秒落去
1技滿要5星

你岩

謝謝

之後滿左Fio Emma技之後可以升Chika配Bell做防隊入替Helen配Euca
傳統SS隊差唔多係咁排

船長啊
Helen + euca比emma完全剋制
Helen + reona仲有得周旋下

到底點好 邊邊汎用d
超缺船長的防隊

B有船 未瞓入去買下紫電部品啦

D團出現第一個死人，真係可以等合團

F

打helen好小贏 好易俾佢秒後排

Chika+euca 唔係俾人秒都回得返血

同求解

唯一嘅600石 升5星又唔夠

隻隻都5星又85LV點跟

仲痛過我果隻helen

有euca嘅分隊=煩膠

高排位神仙大戰 全部6星 真係睇RNG多

今朝起身一睇
可以打果d都2/3隻85
但我又唔想哂油響同一區 博下聽日轉

但要升過隻嘢
好食金裝 好食pancake

無課就唔好諗住換人,用番原隊先
打活動已經要買油,邊有餘力升其他,日本仔都屌緊啦,糞營運糞活動
如果係油王就冇所謂啦,全部都升

希望等陣唔好抽到成堆花火巴咁嘅課長同我同組

明明隻game本身唔差，唔明點解營運可以咁垃圾

你話3星升上去要抽要課金 pay to win ok fine

咁你都比我玩下一星二星 開發下唔同玩法呀
點知一二星 上限突破同三星一樣咁多裝 要燒咁多油
咁我留哂比三星好過

問題係好明顯3星強度勁好多 變相抽到1,2星都係拎去賣

呢加係
三星又要迫人抽
連體都要迫人買

迫人買油冇所謂 但啲石好撚貴 將回油要用既石減半就差唔多

另外派多啲石/整張月卡嚟課下都好

石油佬都嫌貴就知好大問題
不過近期營收跌咗好多,再加開始多人棄,睇下佢改唔改,唔改就好快收皮

我又唔會棄 轉冇課玩下

有課轉無課
無課更加唔課

小組最高個個都係82000戰

同組1個7萬2其他全部8戰up

入油唔係flat rate真係估唔撚到
週任先一個星期100石
要十抽=2個月

但入油....20 20 30 30 50

我好彩d
得3個戰力上高過我

我嗰組85000

我哩組最高8萬7，仲有幾個8萬4，點撚玩

棄驚收皮啦

睇嚟真係random 抽

我覺得一個都贏唔到，唔好講分，全部5 6星，玩條撚咩

好彩我果邊最高8萬4
8萬2 2個
8萬1 1個
8萬........................就係我
有個最低7萬

我8萬打7萬都要死2隻 得6千分

等睇9連敗包尾

慘

痴線
死到得番helen 一架
6k3分
只係死2架 6k6分
今次點計架

我同你一樣
我想死
我就算用原本果6隻, 都係81000
我想棄

我都係，8萬1打啲8萬4 8萬7

變咗時間？

我都係，8萬打8萬4
今次應該攞第3-4

睇開D
包尾同第5都係差500演習幣姐
反正都唔預會有頭幾

試咗幾次都打後排,事但啦,結果都係一樣
8秒一隻

真係可以多過一萬分

我都唔明個組點分，同組最低6萬7，最高8萬7，差成2萬戰力，on9架?

6萬7果個真係公廁嚟，任刷分

6萬7果班 sosad

個個都係果堆角色但全部多幾粒星，連砌隊都懶得砌，屌

營運想佢必死
BTW, 我戰力係我組到屬尾二, 想死

完全係我心聲

你隻acco
d技有無升
我就算練多隻acco都唔會有綠蝦比到佢

想追排名，唯有課油升上85LV

然後6萬7果條友自己進攻果隊8萬7
在座各位

升爆晒啦緊係,大技回血廿幾秒添,練黎小組賽用嘅

我想講低星真係無乜人權，一隻都話，有隊野入左3隻1/2星，高我3000戰力比我秒殺，刷左萬幾分

我d主力都未爆哂技

你講原2星 上左5,6星果D?

佢隻kylie 6星，zara 5星，rita 5星，之後低星roig reona remi都5星，但比我成隊4星撳住嚟屌

係

how do you turn this on

低星要睇技,得幾隻勁
原2星升到6星,有原3星嘅4星半能力

原來全部死哂都有分

kylie 6星
響巴抽到幾多隻，我想5星死都唔出多隻比我

所以真係無乜人權...見到啲戰力高嚇左嚇，結果真係勁到打唔贏其實都係得果幾個成堆原3上晒5 6嘅

唔係我喎ching
我kylie抽左一隻咋

有，輸都有保底分，廢事0分咁柒啦...

係唔係狂打同一個就得

想試下跟都唔得
我唔夠acco升上6星

有時覺得回SP回得快真係晒鳩氣，死都唔開技唔知佢想點

睇錯，記得你成日中券抽

我都唔明點解pvp唔比手動開技

但....我果組全部都係用6隻原3
得一個人用左隻 飛機維修妹(而呢隻嘢真係好閪煩)

暫時打唔贏係哩兩個
角色又一樣咁濟﹐星數又輸晒，我都唔知自己可以點執

基本就係zara ithaca fio emma，然後chika euca helen bell reona 再4揀2
感覺上都無咩好研究，全隊起碼輸6粒星

8萬4up基本打唔贏
65000分倒，今次要做4弟

ithaca 好好用
想要

好彩琴日爆油升上85lv 啲人打我拎唔到高分

我今晚可以換多隻金船長，如果活動刷夠數又多一隻，諗緊點分配好

狂打同一隻 10000分一場

今日做乜鳩成百油連幹部都冇
之後終於出一次空賊又係普通空賊

狂打同一個人無用，佢係計你對晒9個人最高分嘅總和

花火巴好似8萬8戰力

ok咁就好玩D

唔係有咩好玩

有幾隻幾難打..睇黎要升人

巴打rank幾

now14

我家陣0金像
主力全4
換完今個月果隻金像 都要再多隻先有得升5星

最尾一日再打

9萬2

點解8萬8嘅花火巴抽果啲咁廢，我哩啲8萬出頭嘅小薯就要比人屠

全勝

我個組8萬2-8萬4多 有個68000 應該係啱啱升上rankA既魚腩

唔係我指小組賽個rank
你click入去左上角果度有括住ランクX

我就係果個

比兩個課長/歐洲人屌打，保到前5我就滿意

公平掛反正係垃圾設定

第5都有5抽+460石+2000演習分，希望其他人唔好太痴線啦...

我戰力尾二
結果排第7我都心足

岩岩發現對面有d陣 格食格 食到高我2000戰力都輕鬆打

有3個唔夠打
其他都最少拎左9000分

9000

演習停左

未齊隊果啲咪可以格食格，齊晒隊大家都係果幾條友就比人屈戰力屈星數

派石

有bug?

刷多兩刷又多左178分，依家岩岩好齊頭71000，唔刷了

齊隊
但係出真。防守隊
回+補
機+補
回+攻

63

我果隊8萬7咪差唔多咁樣配，但根本無可能格食格
佢回+補係zara(5星)+bell(6星)
機+攻係chika(5星)+fio(5星)
回+攻係ithaca(4星)+emma(5星)
我最勁果個角色先勉強同佢同星，屌

*我打果隊

宜家第3 有幾個未打
我諗第5/6到啦

咁你又真係差太多戰力
打唔到

你要多謝返佢先岩
如果唔係有佢 你邊有GAME玩

唔係重新分組嘛

想問下event果度
係咪要打新果幾關
打番低d lv果d關o唔ok

唔係

希望佢跟返戰力分組，比花火巴同其他8萬8神仙大戰300 回合

神仙打交

其實佢個分組係咪錯左，我8萬啱啱入 rank 1，但同組都係6萬幾7萬戰力

應該係所有gp既rank1隨機再分
所以有啲特別低戰

咁打低果d刷下金裝先

有bug, 我防守隊嗰堆人啲能力值仲係我啱啱set總當嗰陣嘅能力around 74000，我依幾日其實已經將隊野升到76000，佢無反映最新嘅能力值。

其實我都有哩個疑問，但因為最近升得唔多又唔太肯定係咪自己記錯

你就好
哩隻驚由頭到尾都係由rng組成，垃圾驚

其實rng都可以控制下個 分布curve架

照咁睇可能有 bug 未 update 同組對手戰力，可能更新完我就墊底

搞乜打唔到演習

超過一版

荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！【公式】
‏
已認證帳戶

@kotobuki_gamePR
41分41 分鐘前
更多
【お知らせ】
本日12:00から開催の「総当たり戦」にて不具合が発生したため、現在、「演習」のメンテンナンスを実施しております。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけいたしますが、不具合解消まで今しばらくお待ちいただきますようお願い申し上げます。

唔知今日開唔開得番

我都試過，但都係唔會有黃蝦

有的

奇蝦怪
開始懷疑sos 巴本體係奇蝦

奇蝦娘 奇蝦女王

睇下點賠了 如果啲人今日未打排位多得佢唔小

賠石

20石當無事發生

佛心營運

不如補200演習幣

起碼500

ff too much

200只係將原來應得既180俾返你 再賠多20
仲唔計星期3先入坑既 做唔切週任冇多200

你又黎

賠番你無打果d數目咋

利申:打左3場only

點解冇得打個總當戰既

OH 見到公告了

因為隻驚垃圾得濟

上次都冇事 今次執柒左佢

新個隻3*勁唔勁 唔小心抽左2隻

唔知 抽唔到.戒課左2日

就咁睇普普通通，但最重要係我無，根本評價唔到

話說個活動係咪改低左機率 刷極都唔出黎 屌

望左眼wiki 分去8.5分，即係廢
不過唔排除未有人識用

我都覺 !!! 仆街笨大

點會啊

明明一直都係咁低

諗住抽隻加攻補 係咁射錯

尋日打3場左右會有1場活動賊/普通賊
今日平均7-8場先一隻活動/普通賊

2019年都就黎過一半 原來仲有人冇renoa

抽黎升星

好難抽 得0.7%

3月尾都叫就嚟過一半?

單抽中=60石=金像獎

我冇

玩左8日就咁養生

玩到8日先開始養生算慢

你睇響巴 重生完1日就養生

到底換唔換紅蝦

D團 28/30

Erika 其實勁係係邊我pvp 出佢塔 Helen 獲獲佢第一個死

個人認為 紅蝦難入手過金船
課金抽重復都叫當有金船
但課金買唔到紅蝦 除左50lv嗰隻

演習搞咁耐都未整好

屌邊有咁快

再開準備

回避buff+全體盾+挑釁，保後排一流，但一定要升滿技先feel到個坦度同作用

而且helen 無咁適合後排，而且後排嘅helen 都唔太需要人地去保
我覺得加隻攻擊型仲好

執笠準備

【お知らせ】
先ほどお知らせいたしました「総当り戦」不具合修正と再開準備のため、下記の通りメンテナンスを実施いたします。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけいたしますが、何卒よろしくお願いいたします

■メンテナンス実施期間
3/21(木)18:30～19:30

Helen擺前好過後

你可以抽重複換紅蝦，無記錯嘅話
交換所係紅蝦暫時唯一嘅入手方法，所以我覺得根本無咩必要急住上6星，上5星升1技仲有用啲

thanks, 咁我 擺Helen 前 Fio 後

Pvp撞到對面
Helen搭renoa/ acco 個條線未贏過
反而Helen 搭攻擊型好魚腩

根本唔會出幹部以外

諗緊升ACCO定抽reona

就快收皮

執左？

rip

等有helen既巴打覆你
Helen+renoa應該一入場就開到sp技 不過如果打中對面前排就

又話1830 依加都1930啦

真心?

80石

算係咁啦

小組啲人戰力高咗

Helen +acco 好勁，但acco 要上左5星+1技升到4lv先，集中都要升滿

果然衝高排名好着數

第1組別包尾都有1500分+410石

而家計分係咪時間+剩餘機數

一更新完戰力包尾

抽到5星

屌 小組 7個8萬幾蝦我D新手

血量都計

俾你抽晒

好難perfect game

日本驚唔係計日本時間咩
我電腦顯示日本時間

琴日爆油升上去果然係正確 就算有9日時間升 打我都要死幾隻

對面Reona混亂個陣打死咗個隊友
佢同我個隊啲人講攞到一粒星
我個Kylie仲話對面Reona好勁

PvP 個開技ai 真係on9到我唔知講咩好

我隻helen滿技左成2分鐘出左起碼20次箭嘴都唔肯開技，剩係係咁見到佢+500sp +500sp，滿左都係咁+500sp 但死都唔開技

做乜鳩???

同埋哩隻驚嘅rng 真係好神秘

我果隊8萬1垃圾竟然可以同對面隊8萬7打到最後1on1先輸

但之後無論我再試幾多次都係開局唔使兩分鐘就比對面滅團，仲要一隻都殺唔到

我到依家都理解唔到第一場到底發生咩事先會殺到對面5個

我打緊有個第1場8k幾分
之後個分一直上唔到 到第15場突然刷左上1萬分
好on9

對手最勁就哩隊,叫做打得贏
希望最後頂到前5,可以多2抽
頂唔到就算數

係咁on9,有時贏都變輸

有一半未戰勝

上唔到8萬戰力
連入場打嘅資格都冇點打呀 對面咁勁

加油 仲有9日升

明知係pay to win game,
都係覺得好唔抵
輸到想刪game

玩到而家都未有 zara chika，成日都覺得被屈機

我都冇,連フィオ,エンマ都冇
好彩有イサカ 同 ヘレン,唔係真係冇得打

等睇你表演

我玩係純粹想J囡囡同機

我投左降啦ching...

講真，玩嘅時間越長，我地同課長差距只會越遠，盡快適應調整心態，以後小組賽保住rank1就算啦

SOS大神全隊原1 2都訓住屌打其他人啲原3啦

不可能的

都係冇轉區,係咪俾人屌得少,笨大

刷刷樂

如果隻game係好地地嘅話都諗住課下抽角換油
但而家搞成咁 我真係寧願去課FGO好過

Fgo仲垃圾

大佬你計計埋埋你係呢隻game課左幾多

唔好叫我大佬
課得唔係好多

唔轉地區

隻驚同個活動一齊執柒佢算啦

A 團開咗船

真心on9
rng出團長
區又唔rng

合團都唔洗合

每日指定時間必岀 限打2隻咪算 皆大歡喜

我無用石回體，覺得仲有8日係夠清哂...不過限死一區搞到無得刷素材

覺得係你歐
易出團長

54埸幹部+副團
6次團長
1/9機率
大約5場岀一次空賊
50x10+10x9+20=610體
一日最少打2隻就1220體

利申9計 唔太可信

我就好你DD
未刷夠300體已經出左2次

普通大空賊

限區真係好弱智...唔知營運諗乜

啲普通大空賊而家勁易岀 冇改過機率都唔信

但唔係都係一日2次咋咩

下個POST叫咩名好

kuso game

我有用石回體，覺得仲有8日係唔夠清

開左新post

998

1000

999